法官痛斥瘋狗警執法過當「今天你將付出代價」

美國警察濫權的下場

香港

黑警快啲病同樣下場